阿醒好黃呀屌

阿醒：我地唔可以比廣東話流失架

廣東主播撐廣東話 值得表揚啦屌

怕佢俾人滅聲

真係驚驚地 替佢擔心

慘無人道 無人睇既以超都要撈面聽晚講

恭仔幾有品 叫人唔好搞人隻老虎乸